一人一件中學時期最難忘的事

運動會200米入到決賽

利申 : 我跑步極慢

比女神拒絕

學生會落選 啲傻仔比一張$5蚊既雪糕優惠卷呃左

著住校服扑野

學生會落選，但做左headp
勿相認

好後悔中學時無扑過，懶正人君子

扑左老師

400米同200米決賽，因為呢兩場比賽我個社得我一個入到圍，所以班啦啦隊直接響我全朵。轉入直路時見到我老婆企喺看台望實我，之後贏埋。上台攞牌時班啦啦隊又係直接叫名，我老婆又係喺看台望到實。最正係可以過兩次癮。
之後到結業禮上台攞獎，6科有4科制霸，讀我名個老師加多句話AL好難有咁嘅成績。
當年係中六。

係操場痾屎

last day

係陸運會比女友飛左
喊住咁離開會場 (未夠鐘放學)
之後比人記左個小過

慘
但學校點解罰你罰得咁甘
我學校呢D最多缺點

係班房自製推銀機

勿相認

中一同個肥婆打架 最後一野推低佢撞埋幅牆到

9up味濃

有條油用nike個啲運動水樽
噴左少少水落我塊面到
我成支1L水兜頭冧落佢到
條油成身濕q曬

因為訓導 同老師 唔比我走
我diu9佢地

我好型咁話 大過 小過你鐘意 記就記啦
諗起都覺得 青春 雖然好7
喊到仆街

唔係自己選
但記得某年有一隊學生會 基本上坐定粒六個隻 點知就係咁而串串貢得罪好多人 又唔準備好啲 結果出現成間學校歷史上第一次得一隊而不信任票多過信任票
好記得點票個陣佢地個樣

六年以嚟無論學業定課外活動都無上過台攞獎 最後一年陸運會先去跑社際比賽，跑頭三點知唔頒獎俾我

成個中學最威就係係大學返嚟攞dse獎學金 六年唯一榜上有名就係第七年先實現

追住個肥仔嚟打，打到佢早退

以為D回覆都係感性撚, 點知咁多搞笑野睇

你都分享下lo

升讀恒大

攬住暗戀既阿sir

有個同學同人玩拗手瓜玩到隻手斷撚左，條友瘦撚黎，對面做開GYM
勿相認